Ao criar o CiberBomb, fui fazendo testes, colocando o mesmo para lutar contra diversos robôs, e fui estudando uma estratégia para o meu robô.
a cada duelo ia aprimorando sua habilidades, e corrigindo fraquezas.
procurei maneiras estratégicas, para que o meu robô conseguisse passar pelas estratégias dos outros.
O nome CiberBomb vem de explosão e robótica, montei essa combinação no dia a dia de sua construção, o ponto forte do CiberBomb é a sua força no ataque, e sua movimentação constante, percebi que os demais fazia o contrario. então resolvi testar essa tática, movimentando-se sempre pelo canto, onde se encontra poucos robôs e atacando fortemente os oponentes no meio da arena.
